我哋係香港人

大家無謂諗點樣捉鬼雨革點樣無意義
雨革係有意義
今時今日成代人行出嚟保護香港
係因為當年建立嘅身份認同 如果無雨革 種唔到今次612出嚟
但我哋都唔可以重覆一次雨革嘅pattern

大家有無留意到今次同以往好唔同
係好唔政治事件主導
佢暫緩咗完全無人收貨
因為大家企出嚟甚至已經唔係純粹為咗反送中條例
而係因為我哋係香港人
老一輩要保護學生 學生要保護香港
大家企出嚟係因為唔想失去屋企

成個運動嘅方向應該轉去鞏固所有嚟打卡嘅人，中游人士嘅身份認同
大家唔應該嗌林鄭下台或者撤回
應該嗌任何同鞏固身份認同嘅嘢有關嘅口號
例如
「香港人，打不死」「我哋係，香港人」諸如此類

只要大家可以真心愛香港 就會企出嚟
每一次都會企出嚟 永遠都唔會散
我哋係要connect所有行出嚟嘅人
係要令大家明白我哋係一個整體 我哋係屋企人
大家一齊保護緊呢頭家

今次嘅運動又再一次話俾我知香港人係點樣
香港人係勇敢 團結 善良又好聰明好叻嘅人
真係痴撚線 嗰種變通 我哋從來無固步自封 每一次都改進咗好多 我哋開始整長輩圖 諗點樣會贏 諗聽日策略係點 用各種方式繞過啲狗
我真係好愛香港
雨革同魚蛋之後我對香港人好失望 我覺得香港人全撚部無撚得救
但係今次運動俾返希望我
我哋係咁可愛 咁團結嘅民族
我哋係香港人 我哋咁愛呢個地方 所以願意付出所有去保護呢個地方
因為呢度係我哋屋企
If I die, I will die here. If Hong Kong die, I will die with her.

我未知道點樣對抗中共先會贏
都未知點樣解決所有香港嘅問題
未知香港人幾時會贏
但我哋會企埋一齊 會諗到方法 會搵到方向
最多打到底一齊死
只要我哋企埋一齊我哋就唔撚會輸
唔撚會輸